[{
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 1",
	"question": "O quadril é formado a partir da fusão de 03 ossos, sendo eles:",
	"answers": ["b"],
	"options": [{
		"label": "ílio, sacro e fêmur",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Ílio, ísquio e púbis",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Sacro, púbis e fêmur",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Sacro, acetabulo e fíbula",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pegunta 2",
	"question": "O sacro é formado comumente pela fusão de quantas vertebras?",
	"answers": ["d"],
	"options": [{
		"label": "2 vértebras",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "3 vértebras",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "4 vértebras",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "5 vértebras",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pegunta 3",
	"question": "O cóccix é formado pela fusão de quantas vértebras?",
	"answers": ["c"],
	"options": [{
		"label": "2 vértebras",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "3 vértebras",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "3 a 5 vértebras",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "5 vértebras",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 4",
	"question": "No adulto, a pélve óssea é formada por quantos ossos?",
	"answers": ["b"],
	"options": [{
		"label": "02 ossos",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "04 ossos",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "06 ossos",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "08 ossos",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 5",
	"question": "A articulação sacrococcigea é responsável por ligar:",
	"answers": ["a"],
	"options": [{
		"label": "Ápice do sacro à base do cóccix",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Base do sacro ao ápice do cóccix",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Centro do sacro à lateral do cóccix",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Lateral do sacro à base do cóccix",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pegunta 6",
	"question": "Os ligamentos sacroilíacos limitam a movimentação da pelve em:",
	"answers": ["b"],
	"options": [{
		"label": "Adução e flexão",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Rotação e deslizamento",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Adução e abdução",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Rotação e abdução",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 7",
	"question": "Dos movimentos a seguir, não é possível ver a pelve realizando:",
	"answers": ["d"],
	"options": [{
		"label": "Retroversão",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Rotação",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Anteroversão",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Flexão",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 8",
	"question": "Dos músculos a seguir, qual não faz parte da parede pélvica?",
	"answers": ["b"],
	"options": [{
		"label": "Músculo coccígeo",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Músculo deltóide",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Músculo obturador interno",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Músculo piriforme",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 9",
	"question": "Dos nervos a seguir, qual não faz parte da inervação da pélve?",
	"answers": ["d"],
	"options": [{
		"label": "Nervo Pudendo",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Nervo Isquiático",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Nervo Esplâncnico pélvico",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Nervo Femoral",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 10",
	"question": "Das artérias a seguir, qual não faz parte da vascularização pélvica?",
	"answers": ["c"],
	"options": [{
		"label": "Artéria umbilical",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Artéria uterina",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Artéria mesentérica inferior",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Artéria obturatória",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 11",
	"question": "Dos órgãos urinários abaixo, qual não está presente na cavidade pélvica?",
	"answers": ["d"],
	"options": [{
		"label": "Uretra",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Bexiga urinária",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Ureteres",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Rins",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 12",
	"question": "A pelve é dividida em:",
	"answers": ["b"],
	"options": [{
		"label": "Pelve medial e pelve central",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Pelve maior (falsa), e pelve menor (verdadeira)",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Pelve real e pelve falsa",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Pelve superior e pelve inferior",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 13",
	"question": "Qual a localização do compartimento do períneo?",
	"answers": ["c"],
	"options": [{
		"label": "Acima da abertura superior da pélve",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Abaixo da abertura superior da pélve",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Abaixo da abertura inferior da pélve",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Acima da abertura inferior da pélve",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 14",
	"question": "Das estruturas osteofibrosas a seguir, qual não marca os limites do períneo?",
	"answers": ["d"],
	"options": [{
		"label": "Túberes isquiáticos",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Sínfise púbica",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Ligamentos sacrotuberais",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Esfincter externo do ânus",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 15",
	"question": "O corpo do períneo é local de convergência de diversos músculos, sendo eles:",
	"answers": ["a"],
	"options": [{
		"label": "Bulboesponjoso, esfincter externo do ânus e transversos superficial e profundo do períneo",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Obturador interno, coccígeo e piriforme",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Bulboesponjoso, coccígeo e esfincter externo do ânus",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Obturador interno, bulboesponjoso e piriforme",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 16",
	"question": "O canal anal, é vascularizado por:",
	"answers": ["d"],
	"options": [{
		"label": "Artéria retal superior, artéria vesical e artéria retal mediana",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Artéria vesical e artérias retais",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Artéria vesical, artéria retal media e artéria uterina",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Artéria retal superior, artérias retais inferiores e artérias retais médias",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 17",
	"question": "O canal anal é invervado por:",
	"answers": ["b"],
	"options": [{
		"label": "Nervos retais inferiores e nervo retal superior",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Plexo hipogástrico inferior e nervos retais inferiores",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Nervos retais inferiores e nervo pudendo",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Plexo hipogástrico inferior e nervo pudendo",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 18",
	"question": "O períneo masculine inclui:",
	"answers": ["c"],
	"options": [{
		"label": "Raiz do pênis, testículos e escroto",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Canal anal, pênis e testículos",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Canal anal, raiz do pênis e escroto e parte da uretra",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Raiz do pênis, próstata e escroto",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 19",
	"question": "O períneo feminino é limitado por:",
	"answers": ["b"],
	"options": [{
		"label": "Canal anal, fenda interglútea e grandes lábios",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Monte do púbis, faces mediais das coxas, sulcus infraglúteos e fenda interglútea",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Monte do púbis, canal anal e grandes lábios",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Canal anal, monte do púbis e fenda interglútea",
		"value": "d"
	}]
}, {
	"category": "pelvis",
	"title": "Pergunta 20",
	"question": "Os órgãos genitais femininos externos são, respectivamente:",
	"answers": ["a"],
	"options": [{
		"label": "Monte do púbis, lábios maiores, lábios menores e clitóris",
		"value": "a"
	}, {
		"label": "Canal anal, canal vaginal, uretra e clítoris",
		"value": "b"
	}, {
		"label": "Canal vaginal, uretra e clítoris",
		"value": "c"
	}, {
		"label": "Monte do púbis, canal vaginal, pequenos e grandes lábios e clitóris",
		"value": "d"
	}]
}]